食營多撈面，一般配咩好？

魚蛋？燒賣？牛肉球？

配番營多撈面

[/s]

凍檸茶

配可口可樂

串燒

Egg

台灣腸

佩服佩服

美極

第二個營多撈麵

煎蛋

食開都無餸太懶

廚師腸 同煎蛋

榨菜

芝士腸 半熟蛋

5香肉丁

岩 雙撈就一定架喇
一個邊夠食

蛋

飯

黑椒和牛粒

廚師腸

一定係即食鮑魚